# Дебаг


## Что нужно сделать


Напишите декоратор debug, который при каждом вызове декорируемой функции выводит её имя (вместе со всеми передаваемыми аргументами), а затем — какое значение она возвращает. После этого выводится результат её выполнения.

 

Пример декорируемой функции:
```python
def greeting(name, age=None):
    if age:
        return "Ого, {name}! Тебе уже {age} лет, ты быстро растёшь!".format(name=name, age=age)
    else:
        return "Привет, {name}!".format(name=name)
```
Основной код:
```python
greeting("Том")
greeting("Миша", age=100)
greeting(name="Катя", age=16)
```
Результат:
```commandline
Вызывается greeting('Том')
'greeting' вернула значение 'Привет, Том!'
Привет, Том!

 

Вызывается greeting('Миша', age=100)
'greeting' вернула значение 'Ого, Миша! Тебе уже 100 лет, ты быстро растёшь!'
Ого, Миша! Тебе уже 100 лет, ты вырос!

 

Вызывается greeting(name='Катя', age=16)
'greeting' вернула значение 'Ого, Катя! Тебе уже 16 лет, ты быстро растёшь!'
Ого, Катя! Тебе уже 16 лет, ты быстро растешь!
```

Совет: попробуйте самостоятельно изучить функцию repr. Это поможет в решении задачи.

## Что оценивается

 - Результат вычислений корректен.
 - Формат вывода соответствует примеру.
 - Переменные, функции и собственные методы классов имеют значащие имена (не a, b, c, d).
 - Классы и методы/функции имеют прописанную документацию.
 - Есть аннотация типов для методов/функций и их аргументов (кроме args и kwargs). Если функция/метод ничего не возвращает, то используется None.
 - Во всех декораторах используется functools.wraps.
